Koos ollid: Kohto wanem Mihkel Kauman
Kohto käemees Juhan Lehtmets ja Jüri Warman
Jürri Otsman ja Jüri Einberg tullid ette omma kaupa ülles andma, nemad on teind sedda kaupa et Jüri Einberg tenib Jürri Otsmani ilma palgata üks aasta ja siis Jürri Otsman anab omma sauna Jüri Einbergile selle tenistuse eest, ait ja laut jäwad Jüri Otsmanil ommale.
Kohto wanem Mihkel Kauman + + +
Kohto käemees Jüri Warman + + +
Ja Juhan Lehtmets
Kirjutaia M. Lewet.
Kose kih. kohtu poolt sel 19mal Detsembril 1875 läbiwaatatud. /allkiri/
